# ロボティクス・AI研究室プログラミング講習会

## はじめに
このリポジトリでは、ロボティクス・AI研究室のプログラミング講習会で使用する資料を公開しています。

## 講習会の進め方
講習会では、講習後に課題を出します。提出された課題については、全員の提出が確認された後、[提出課題](/%E3%83%95%E3%82%A1%E3%82%A4%E3%83%AB%E9%81%B8%E6%8A%9E%20(File%20responses)/)の各コード内にレビューを行うので、今後の参考にしてください。
